酋長球場看不到酋長！！！

有個中東朋友在球場背後
有錢不變名字叫做酋長

奧瑪...

雲你老母加呀
雲尼老母減

亨你老味東呀
亨你老味西